我朋友係新假期做，唔好比個野餐post呃撚到，膠層玩緊白色恐怖

聽佢講話因為個野餐post
成個新傳媒都俾上面河蟹晒
唔撚俾再出相關內容
On99食撚左水呃埋人like之後禁出「野餐」
而且呢幾日出post仲要等上面批左先可以出post
屌你老母玩埋白色恐怖

可恥！

新假期就算把啦 想洗底

珍惜連登啦

聽講今次啲細既都覺醒
係上面個班唔撚明姐

咁撚仆街，食人血饅頭

幫推
連新假期都要自我審查
D記者好撚慘